Bydlim v Praze. Libi se mi tady. Chceš znát jaký je můj den? Obvykle z ponedeli po pátek studuju češtinu od 9.00 do 13.00. V ponedeli odpoledne v 18.00 hodin posloucha radio. V úteri v 20.00 divam se na televizi. Ve středu v 19.00 delaju domácí úkol. V čtvertek v 17.30 s Monikou jdeme do kina. V pátek od 15.00 do 18.00 nákupuju potraviný. V sobotu dopoledne mám volno. Jdu na výlet na hrad Karlštejn. V nedeli dopoledne taky mám volno. Odpoledne v 15.00 hodin hraju tenis. Eva
